港共班狗告人咁撚蠢既?

同一次暴動, 一條街一條罪更係告唔撚入啦咁鳩小

更係用時間黎告

第一條控罪: 暴動當天晚上 10時01-02分暴動罪
第二條控罪: 暴動當天晚上 10時02-03分暴動罪
第三條控罪: 暴動當天晚上 10時03-04分暴動罪
...

起碼告得入一百幾十條人人保証坐到80歲
成個政府同港豬都係傻閪黎